雜種入咗醫院，老衲打算號召50萬人上街為雜種祈福

How much?

睇錯做折福

打錯字？

折喎

邊間醫院？深圳人民醫院？

Thx

請人幾錢 包唔包飯盒？